今日情人節 約左個女網友出黎見面

小弟今年三十歲，無拍過拖，本身鐘意打下機同影下巴士，而家無業

我同佢係tg識，傾左一個星期tg，佢同我講好想做我老婆呀，咁我地拍左兩日拖就出嚟見面

嘻嘻，佢個樣OK呀 ，佢一見到我就話好掛住我，同埋送左粒金沙俾我話係情人節禮物，之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多，差唔多影左二千蚊，之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢

我問佢想要乜，佢話想要iPhone 7，之後我就同佢出左部iPhone 7。重買左個hello kitty case俾佢，佢好開心呀，之後去左食日本野食左一千蚊

尋晚真係好開心！我覺得佢好純情呀～佢全程都唔敢拖我隻手，佢同我講情人節會帶埋我送俾佢果部iPhone 出來同我一齊玩自拍，我好開心好期待呀，原來拍拖係呢d感覺

真係好sweet，等我重係yahoo bid左幾隻PS4 game諗住成個二月係屋企收埋打

我尋晚返到屋企上yahoo同個賣家講：我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦，我唔會出來交收的了，之後果幾個賣家即刻俾劣評我

嘿！班死毒男真係呢，我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦 ，我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話，可能訓左，

我嘟嘴自拍sd左個TG俾佢,同佢講miss you;) good night，之後佢sd左個TG俾我話 : ok thx

嘻嘻嘻，雖然尋晚用左成份糧...不過ok la，拍拖緊係咁架啦，下次出嚟問埋佢個名同問佢電話先， 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷

Iphone即飛

會唔會早左一日出post呀巴打

是旦啦，反正大把新會然

係喎

未改哂啊

tg?

top gear?

作得咁差

loop

差左啲喎

利申：直必

巴膠

直必

葡萄牙

正皮

無是咁的，無業但使左成份糧，重作。
（屌你潮文都改改先用啦⋯⋯）

心理時鐘

呢啲秒經潮文可唔可以改多少少先 post

好撚野

樓豬最好去驗下腦

咩呀 真人真事

佢話....下年情人節呀！